頭先我買野打尖

話說頭先小弟買野打尖冇排隊 但後面個女人唔敢屌我只敢啤我 原來香港人真係好撚好恰
我其實不知幾想你出聲話我

好威呀
點解你面皮可以咁厚既？

好波 為國人爭光

我其實唔想 係唔小心插入去

我不想做支那人

如果你後面個個係米八紋身大漢你會點？

嚇到鳩縮

會唔會係咁呀

屌 邊個咁痴線正皮

你點解會蝦女人、老人家同細蚊仔？